適逢4月1號講個笑話

香港仍然有法治

加入警隊可以改變警隊

淋病係香港人老母

芝麻再冇新增確診個案